鏝好撚廢

俾猁不停射

神燈